[console_scripts]

guild = guild.main_bootstrap:main

[guild.plugins]

config_flags = guild.plugins.config_flags:ConfigFlagsPlugin
cpu = guild.plugins.cpu:CPUPlugin
dask = guild.plugins.dask:DaskPlugin
disk = guild.plugins.disk:DiskPlugin
dvc = guild.plugins.dvc:DvcPlugin
exec_script = guild.plugins.exec_script:ExecScriptPlugin
gpu = guild.plugins.gpu:GPUPlugin
ipynb = guild.plugins.ipynb:NotebookPlugin
keras = guild.plugins.keras:KerasPlugin
memory = guild.plugins.memory:MemoryPlugin
perf = guild.plugins.perf:PerfPlugin
python_script = guild.plugins.python_script:PythonScriptPlugin
r_script = guild.plugins.r_script:RScriptPlugin
resource_flags = guild.plugins.resource_flags:ResourceFlagsPlugin
quarto_document = guild.plugins.quarto_document:QuartoDocumentPlugin
queue = guild.plugins.queue:QueuePlugin
skopt = guild.plugins.skopt:SkoptPlugin

[guild.namespaces]

guildfile = guild.model:GuildfileNamespace
pypi = guild.namespace:PypiNamespace

[guild.python.flags]

click = guild.plugins.click_flags:ClickFlags

[guild.python.argparse_actions]

pytorch = guild.plugins.pytorch_flags:PytorchArgparseActions

[guild.remotetypes]

azure-blob = guild.remotes.azure_blob:AzureBlobStorageRemoteType
azure-vm = guild.remotes.azure_vm:AzureVMRemoteType
ec2 = guild.remotes.ec2:EC2RemoteType
gist = guild.remotes.gist:GistRemoteType
s3 = guild.remotes.s3:S3RemoteType
ssh = guild.remotes.ssh:SSHRemoteType
pins = guild.remotes.pins:PinsRemoteType
